Endgame睇到呢幕扯咗。。。

I can do this all day

女巫波波個幕

記得睇果陣d男人全部哇一聲

大過我個頭呀

冇乜印象

高炒佢個波，唔鍾意女人我都到呆咗

其實好為露而露

個女演員都講過唔係好鍾意件戲服
太刻意Show胸

好撚正。兩枝大炮。好想含

Whatever it takes

點解隊長最後會出現返？佢唔係應該留左係其他時間線度咖咩？

如真 如假 如果分身可屌自己

圖呢

導演：
喺另一個時間線同Peggy過咗幾十年
等佢死咗之後返返去主時間線

活係其他時間線到過左2023年,
之後再向前飛

頭個兩幅p架屌

我係女都哇一聲

唔show胸邊個得閒睇你??

自己屌自己算唔算自慰

入場都係為紅巫

冇望到波波添

今集ca瘦左好多

好正啊佢

Fake?

應該係真

條片最尾d男人係到跳舞 係做乜鳩

唔鍾意戲服太刻意show胸
但自己又好刻意show胸
即係點？

平時中意show果陣咪show
佢唔中意做紅女巫果陣show唔得?
自願vs強制唔識分?

有deep fake 架喎
不過照j

本身有佢透點相架

蝕左睇多次啦

Scarlettl witch 同 Thanos好耐之前都交手過

佢同daddario 簡直一絕

Cls

佢對波咁大 件衫低少少都有野睇啦
原裝漫畫果件仲癲啦

係 不過電話睇唔覺眼
大髀果啲位如果係deepfake 應該會穿崩
睇多兩次驗清楚

Btw 應該係人有相似機會大啲
表情同聲都自然

More

死咗之後點樣返返去主時間線 求解

個個走晒去討論sw無人講美國巨腸

佢又恨又惡既表情overshadow左佢對波

同個fd係咁講呢個
最大問題係佢一定要用返個裝置返黎
但點解返黎唔係果個台上面

充份展露出女性谷M時期的身體變化+態度轉變
條女係人哋嘅就正
條女係人妻就仲正
條女係寡婦就更正

睇過套戲，好似女巫係 Thanos 個女， 佢地俾奸角分開左十幾年，唔認識對方，係唔知情情況屌左。之後奸角係最後，同thanos 講佢係個女來！ 當場打到thanos 崩潰

即係為左向女性觀眾同家長宣傳不擇手段

This is America's dicks

好好J

所以點會係女權戲

成場戲得一個位露 唉

老Peggy死咗
老Cap用手環返去主時間線

至於點解唔喺個台度降落
可能係戲劇效果要解實解到

做前定後好

未係

why not both

其實如果去可以亂去，返黎應該都可以亂返

美隊BB真係好正，重睇美隊二，見佢著背心，個膀頭好大好

未中毒嘅thanos

睇標題我都以為係哩幕

on your back

原罪犯
Old Boy

唔怪得THANOS差D輸

幾時有chris evans deepfake

gay test failed

lm

可能佢返黎係揀冇人見到既時間返（例如iron man葬禮
然後一直坐係長椅等人發現

記得嗰日就係佢走嗰日然後去到懶型咁坐喺度等佢地發現囉

負皮係比偷影既雖然我知張圖唔係樓主影

咁佢自願定強制拍？

個特寫真係不得了

過左去就係過左去
而依加佢地既返去過去係另一個宇宙黎

一般咋喎

咁佢就咪話露咁多係侮辱女性乜乜物物啦，平時出show佢永遠係露最多果個，口講一套做就另一套

知啦知啦你對肥仔波大過佢

IMAX 睇先有feel

自願，但要show呢個係cost, 為左有戲拍呢個benefit而pay既cost
平時開心扮靚靚佢視之為benefit, no cost at all
平時自

個台等如quantium服加gps
做實驗個陣就知重點係要有個gps定位到時空
有套suit 加gps mark左地方就唔洗個台都做到一樣效果
錯位可以係事先較湖邊出嚟 或者過左太耐記錯小小坐標都唔奇

你個頭都幾細

冇返去 有返既話會係果部機出黎
佢係真係等到果日坐係果度搵佢地

佢lin餅冇咁大
睇返同thanos條片啦

係人地老母仲正啊話你知
可以屌人老母

冇錯岩哂
條條7頭都話搭時光機返

破壞曬個緊湊氣氛...當自己係屋企咩大佬...唔係個個男人都精蟲上腦架

仲有Nick Fury 黑屌一齊3P